我不記得曾經見過一個調整後的EBITDA定義包含12種不同的排除類別。 網約車能盈利嗎? |Alex Wilhelm | 2021年2月12日| 
 摩爾說:“這項技術的部分前景在於，任何一部劇的粉絲，顧影自義，通常都想更多地瞭解這部劇，更多地瞭解劇中的人物。” 蘋果推出了一種與“為全人類”相關的新的AR體驗 
 在所有關於家的定義都是一團糟的情況下，如果不是因為處於危險中的人性，無家可歸者仍然會感到如此失落，這將是一個奇蹟。 在科幻小說中，我們從未回家-第95期:逃脫史蒂夫·埃裡克森| 2021年2月10日|鸚鵡螺 
 約翰·錢尼，永遠的熱情和無休止的競爭，是堅韌的定義。假日裡的電話從不少於一個小時。 湯姆·康查爾斯基讓籃球變得更好。 沒有他，這項運動就不一樣了。 約翰·范斯坦2021年2月8日|華盛頓郵報 
 “非內戰”沒有正式的定義，但美國在互相憎恨的兩個政黨之間的分歧越來越大。 在美國的“非內戰”中，共和黨人是侵略者|佩裡·培根(perry.bacon@fivethirtyeight.com) | 2021年2月8日|FiveThirtyEight 
 這架飛機也不具備利用紅外線指針捕捉高清視頻的能力。 五角大樓在隱形飛機醜聞中失火|Dave Majumdar | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 這些人從定義上來說是沒有偏見的，因為他們住在那些被託付保護我們的人附近或與他們一起工作。 警察，CIA共享無法無天的文化|Cliff Schecter | 2014年12月12日|每日野獸 
 編者注:本文已經過修訂，包括第12節的定義和文本。 教授:MIT為弗格森住院的我推特|Nina Strochlic | 2014年12月11日|每日野獸 
 回到2001年，對女性美的“定義”基本上可以分為兩類:花花公子範兒和海洛因範兒。 另類性愛大師:自殺女孩進入青春期，想要入侵你的電視|Marlow Stern | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 根據這一定義，強迫接吻當然可以構成一種形式的性侵犯。 週日秀的事實核查:2014年12月7日 
 既然我們要從思維中學習，就必須從一開始就學習思維的三個規律的定義。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 在一群鬥智鬥勇的人當中，發生了一場關於如何定義理性動物的爭論。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 經過深思熟慮，我得出了一個Swadeshi的定義，也許最能說明我的意思。 印度鐵路三等，聖雄甘地 
 因此，對於宗教，為了滿足定義的要求，我必須把自己限制在我祖先的宗教之內。 印度鐵路三等，聖雄甘地 
 它們可能對這個定義沒有什麼影響，而且無論如何也不能指望它能得到改進。 內布爾和星團|詹姆斯·愛德華·基勒的照片